[
    {
        "randomId": 660
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Ibyiyone",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Inzuki n'ubuki",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera icyika kikambuka",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Agacurama",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Vuga jye nahoze",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umuce wo mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Byagira biti, \"po!!!\"",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Imfizi y'intama",
            "correct_answer": "Imfizi y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Umuziha w'inzovu",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    }
]